連登就真係自由民主既倒模

連登既管治根本就係一直想追求屬於真係香港人政府管治方案

1) 聆聽民意
因為聽到唔少會員反映近期黑色五毛警示，加入隱藏顯示正負評避免比五毛帶風分化

2) 因時制宜
因應香港緊急情況多人上連登，主動取消廣告以增加瀏覽速度

3) 以民為本
多項措施同功能都係以用家體驗為主

4) 管治透明
因應有懷疑post被帶風而作出調查，並清晰公佈調查結果

5) 不畏強權保障個人私隱
主動取消顯示註冊電郵，相信有唔少”機構”要求連登出賣個人資料

多謝連住尼同埋一眾管理團隊對追求自由民主既堅持，勇敢面對強權。希望連登既管理層可以守住防線，等大家可以係到自由發表發夢言論。

我謹以連登為是次光復香港運動大本營，以追求屬於香港人既民主自由。

連仔要加油頂住班邪惡勢力
香港最自由嘅網上平台靠你守住喇

連登=我心目中運動既mvp
不過連登係愛國撐警
Babykingdom同香討先係黃絲集中營

比你寧願交稅定課金

起碼有行動同埋都幾實際先

因應情況主動取消廣告已經係無得輸

真
犧牲自己利益為大局著想

愛國愛黨同時愛民主
民主果然是個好東西

仲要唔係大台式管理

有個缺點就係同溫層
反對既意見完全唔敢出聲或者直接被屌分化撚三毛
有時要接納下批評

課金